林榮基稱銅鑼灣書店明早如期開業 300名警員保護 蔡英文送花籃：惟願公平如大水滾滾

銅鑼灣書店店長林榮基，今早在台北出席一個座談會時，呼籲台灣當局應通過「中共代理人法」，以阻止出現淋油、恐嚇，他更聲言：「最重要的是（中共勢力）在台灣內部製造恐懼，今天可以對銅鑼灣書店這樣，明天也可以對誠品這樣。」不過，他表示銅鑼灣書店明日將會照常開幕，當地300警員將會保護。在銅鑼灣書店門外，台灣總統蔡英文致送花籃，寫上：「惟願公平如大水滾滾，使公義如江河滔滔。」立法院院長游錫堃也送到「開幕誌喜」的祝賀。

林榮基今再度公開宣佈，銅鑼灣書店將在明早照常開幕，為防止再有人到場騷擾，包括警政署長陳家欽、台北市警局長陳嘉昌，明日都會坐鎮書店所在的中山警分局，同時派出300名警員保護林榮基安全。

林榮基又指出，早在香港眾志秘書長黃之鋒、歌手何韻詩到台灣時，曾經被人襲擊、淋油，他已經十分擔心，「我擔心下一次就不是潑漆了，下一次也可能不是港人，而是你們（台灣人）」。

他表示，書店是放書的地方，書多就代表思想與言論自由，中共的行為很明顯：「就是不想讓一家賣讓他不高興的書，可能影響他政權的書店可以經營，所以要摧毀這個書店」。

他說：「我來到台灣，得到港人與台灣朋友的支持可以重建書店，共產黨當然很不爽，而且認為他有能力可以在台灣關掉銅鑼灣書店」。他強調，台灣有600多間獨立書店，「多一間銅鑼灣書店沒甚麼不同」，但他希望這間書店不單單只是代表反抗中共政權的象徵符號，而是讓台灣人有機會從書籍中理解國族認同所帶來的不穩定因素。

至於台灣是否穩定，林榮基認為不，坦言「台灣也很有問題」，台灣的不穩定因素是長期存在，「到底有多少人認同自己是中國人、願意讓中共統治，對於台灣人追求自由、民主、獨立的影響會非常大」。

林榮基稱，被淋油後陸委會曾有人與他聯絡、了解情況。他認為，台灣還是應該通過「中共代理人法」，明確防範來自大陸的勢力滲透，「星期一才收到律師信，隔天就被潑漆，怎麼可能沒有中國勢力在背後」。

至於有自稱統促黨人士，在陸委會facebook留言，揚言對林榮基不利，不過林榮基則稱自己近日並沒有再度接獲恐嚇。

另外，警方拘捕3名涉嫌淋油的疑犯，送到台北地檢署複訊後，向法院申請羈押禁見，可是台北地方法院卻准三人以6,000至2萬元新台幣（約1,546至5,152港元）讓三人保釋，台北地檢署已表明不服裁決，已提出抗告。

台灣

英文

台灣總統蔡英文致送花籃

相反香港嗰班綠畜

真 。 有政府唔怕

淋佢個3個犯有得保釋但檢方不服上訴

香港就掉返轉

300警員將會保護 台灣總統蔡英文致送花籃

唔同地唔同主場無計

小英媽媽

所羅門爸爸

台灣呢d 就係保護市民

可是台北地方法院卻准三人以6,000至2萬元新台幣（約1,546至5,152港元）讓三人保釋

300 警 型撚到

小英總統

我係台灣人呀hi

蔡總統

自己走佬叫人自首

18歲李倩怡潛逃台灣 林榮基：願勸她回港 出獄仍有大好前程

我要移民去台灣了

This is Taiwan

300警力保護間書店

林榮基唔走係直情有生命危險 俾中共點哂名

Pish

應該講成個區有300個警察啫新聞話聽日到場有10個維持秩序

後尾佢都道歉收返呢句說話

好想見到共匪搞事
被300警察服侍

又係一個大禮送畀english, winnie真係唔識玩

台灣謝謝你們

跟貼d啦佢認錯再道埋歉喇詳細自己入去睇

【林榮基流亡】曾勸棄保赴台李倩怡回港 林榮基今認錯：呢2年睇唔到法庭公正

學歷文化手段見識都差咁遠

咁樣先正常D

多謝台灣

689都有平反過64屌你老母啦，成日搵d舊聞
721黑警都係用呢招咋，不停放大某個時間點去合理721

如邊個掌權就聽邊個話㗎啦世界係咁

English

台灣人上一世一定做咗好多好事先可以有個咁好嘅政府

道左歉啦佢

感動 人間有愛

小英

建議你睇下以前幾撚痛苦先啦
同埋真係唔好覺得DPP咁好

會唔會癲左啲

其實發生左好多事
唔係你諗好似輕易得到

I love Taiwan

咁其實唔係好大罪既

民進黨入面美麗島派vs.新潮流派, 鬥到幾多戒嚴時期既義士心灰意冷, 但無辦法, 政治就係充滿爭權奪利, 乜黨都係一樣, 為香港奮鬥既義士們都應該有呢個覺悟, 唔好因為最近或者未來會發生既黨爭就心灰意冷

蔡英文

可是台北地方法院卻准三人以6,000至2萬元新台幣（約1,546至5,152港元）讓三人保釋，台北地檢署已表明不服裁決，已提出抗告。

阿摩司書 5:24 唯願公平如大水滾滾，使公義如江河滔滔。†

派系鬥爭都系 政鬥爭係基本
問題係好多野都做唔到

只係佢對手爛到不行 完全唔可以投
但唔好講到DPP好好咁 it’s a fucking joke

其實都喺紅油姐 唔似香港斬人諜殺都輕判

民主國家係唔同啲

人地經歷過嘅野我地一半都未有

香港：
出動300輛警車封鎖現場，並以違反限聚令票控在場所有嘉賓

人地幾十年前228仲黐線過香港十倍
只可以講台灣人享受緊以前用血淚換返嚟嘅成果

果班保護娜娜就有份

除左對手爛, 更重要係呢幾年對岸小學雞用硬不用軟, 迫哂台灣人d亡國感出黎, 長此下去民進黨係唔會有對手, 對黨既世代轉化唔見得有好處

所以真係賤業嚟 走去保護隻雞

道埋歉
如果條女聽左佢講番左黎既話
收左皮喇

道歉有柒用
呢班撚樣叫人做野完全唔洗負責任
自已邊走佬叫人番黎 屌你老母

721都係舊聞呀
你冇撚去呀

有興趣可以去景美人權博物館睇下

香港個間

台灣當年都經歴過非常黑暗時期
佢哋無放棄先有而家既自由
希望香港都有咁既一日

721 831 果班人係抵撚死

我收番

港豬: 有包袱呀 抗乜爭 移民先

佢地以前都經歷過 黑暗

美麗島事件

「台灣警方以催淚彈以及鎮暴車開始鎮壓示威活動，與民眾對峙和衝突。」

美麗島事件40週年：
盤點重要政治人物參與見證台灣民主化
2019年 12月 10日

台灣人民好幸福好羨慕有小英

推

其實好公平

香港老屈工具不當用途都唔比保

以後香港人去台北旅行記得去兩大景點幫襯下啦

1.）保護傘
（流亡台灣手足生計）

2.）銅鑼灣書店
（林榮基流亡台灣遷址重業）

228 713
林宅血案
美麗島事件
綠島事件

freedom is not free

mon post狗睇下人地警察啦

Push.

李波而家點

惟願公平如大水滾滾，使公義如江河滔滔。

應該99%已死全家，明明佢當初有機會好似林榮基咁走甩，佢知道咁多嘢仲返支那肯定死無全屍

一個保護文化傳播一個保護性病傳播，高下立見

on9

記得這一切，得來不易

咪係成日吹大嘢覺得自己好巴閉正一文人多大話 作埋的故仔書秘聞好似呢係人哋床下底收風

手足去台灣>>林榮基認為手足返港唔會有事>>林後知後覺認為香港已經冇法治公正係危險既地方>>林去台灣+認錯。想問呢個過程點樣叫邊走邊叫人返？

佢去到台灣繼續經營書店/搞座談會之類，講返香港發生咩事、自己被打壓既經歷，都係一路向台灣既人宣揚緊中共既浸透同手段係點。咁都唔係以佢既身份同角色所能做到既負責任？

留返氣力屌中共屌藍絲屌紅底背景人士好過

300個警察保護
香港就3萬隻狗逐隻去你間鋪搞鳩你，淋你紅油，整爛哂你啲書

咪玩 如果今次選舉唔覺意投咗條韓狗，台灣就玩撚完

差啲唔記得原來警察係會保護人

無謂撐，佢係ON鳩加柒左，佢之後都認左錯。

所以一定要相信自己同問多D唔同人特別你專業人士既意見。

阿摩斯書5:24

嗰日去保護傘，見到手足可以安定咁生活，都好開，真係好多謝咁多台灣人，在台香港人幫手，希望有一日可以返香港，開一間保護傘同銅鑼灣書店唔好再分化啦

English
如果香港,係黑社會有300隻狗護航

想移民了

話時話宜家仲有冇可能買到香港民族論

我收番你做咩屌鳩我
係咪鬥黃呀

後知後覺 可以累死幾多人
幾十歲人果頭近 放棄香港走佬
我屌你老母喇

講緊佢quote某個時間點去建立自己論點，就好似721黑警不停quote 有反擊時候去反駁件事咁
你閱讀能力有問題？

幾年前真係估唔到english咁堅

呢啲時候我適合睇阿摩司書

睇下有冇時間去望下
聽日肯定好多人就唔去住啦

勁到半日就賣哂啲野
大排長龍
仲未得閒去望望幫親下
話時話台灣啲港式野真係好撚難食
希望食到啲真港式野
俾魚肉燒賣我都好開心架啦

Taiwan no.1
我係台灣人呀hi

真心覺得蔡英文做呢啲公關做得好好
唔討論佢係咪真心喇但做得好好睇

Goodest english

出版嗰邊冇計劃再版
想睇嘅有pdf版
但想要實體書嘅我諗要搵二手睇下有冇人放

下，我覺得台灣d燒味好正仲好食過香港，高雄有間叫香港發財燒臘，真係好好食平日冇野做會揸車去高雄食其他野都好好食

你就想

一樣 有得保但係班狗控官咪又係不服

+1

統畜黨最勁咪淋下油，班友無一個做到大事

話你on9咪on9，理得你紅藍綠

台灣228嘅性質上等同共匪六四屠殺

香港人有冇辦法520回禮？

睇ViuTV 個台灣行山節目，啲老人家見到後生仔嚟行山，會叫佢哋加油，有個大媽仲話：加油！國家未來嘅主人翁

民主真係好

加油

Taiwan is a first world country in my heart!
香港亦要努力，堅持直勝利後，就是重建香港之時

有政府 唔怕

英文姐姐

嘩特權階級

呢間我都成日特登坐車去食有次係特登坐高鐵去高雄食

公開咁講個場我照嘅，咪撚攪佢

小英總統
睇返香港班仆街真係屌岀聲

台灣，好撚正呀

小心有五毛挑撥離間

台灣人好幸福

香港有法治

Wa

所以其實好多嘢換位思考就明班狗同港共爪牙點咁癲

因為美麗島班政治犯今日做晒政要地方官員 追求民主把火仲keep到
民主唔係一兩年就可以爭取到 台灣用咗40年先至有今日

香港人都有警察保護架，撐共撐政府嗰班

痴線㗎

Tai wan number 1

小英真係冇撚得輸

寶島真係寶島

香港藍屍 香港保皇黨 更加激死唔憤氣

小英又然

收下口啦，淨係識單單打打唔會令人進步㗎

台灣人CLS

台灣警察就真係保護市民
香港果啲警曱 就收你錢打鳩市民

台灣死好多人先有今日咁
以前都係極權統治

起底啦

一係5毛
一係熱狗黎

台灣人我愛你哋啊

呢排English d共關做得咁好既
7婆仲停留喺：喂 我係特首呀

公關

係香港先搵警拘留你
再搵食環告你
再搵黑社會搞9你

蔡總統一開始已經支持林榮基

熬番黎既
如果我地贏到
我地既下一代就唔洗受我地今日所受既苦難

Goodest English
佢花籃寫嗰段係嚟自聖經阿摩司書

呢個真 呢d好撚煩

林生係親共人仕

他日光復香港就係咁

睇到眼濕濕
有劉曉波之鑑
如今國際社會特別係台灣
對林榮基先生算好好了
只係佢其餘兩位前合夥人...

「惟願公平如大水滾滾，使公義如江河滔滔。」

其實你知唔知咩係保釋

唔關事 保釋係被捕者本身就有的權利 唔係特權嚟
只係現在狗官掉撚轉哂

人地果啲叫真警察
香港果啲？警犬都似警察過佢地

建議你去睇一睇返校先繼續推呢個post

好葡萄

300

台灣國

english

美國Jim Banks議員出俾中國的索償單，最遲七月三十一日要俾哂近三萬億美元。 香港人仲唔快d簽爆呢個聯署，我地要落中國面呀！！ 唔簽係咪驚「激嬲共產黨」呀？ 最後1日，仍差五萬多個簽名，請求各路簽名師出手，一齊叫中共回水。
請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失聯署:

我諗蔡英文應該係黃

你個十倍點計出嚟

國賓級警力保護同親自接見

大家去蔡總統既fb ig多謝人地保護香港人啦 唔好剩係 係連登打飛機

保得一時保唔到一世, 睇嚟佢要將間舖開喺差館隔籬

中華民主之光

香港300警護藍絲剷文宣，刑滅泛民區議員banner

721831

支那: 下次淋你大水滾滾

好猛料 小英都送花籃

Push

分化撚就收皮啦

小英總統

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

小英隊長

小英愈來愈勇武

English is the best
#z

300名警員

done

民國300警保書店
香港3萬警護專制

為防止再有人到場騷擾，包括警政署長陳家欽、台北市警局長陳嘉昌，明日都會坐鎮書店所在的中山警分局，同時派出300名警員保護林榮基安全。

呢d真係政治手段

媽媽

香港人有邊個唔係後知後覺

哈哈，你都幾低B。

都已經成四十年，就尾水架啦。

樓下截查所有人

知嫁啦 人格破產 明嫁啦

弱智都學人上網

腥港都有啦
不過係保護打人嘅支那雞

羨慕

直頭係毅進屎YJ shit

台灣係咪香港人最後既庇護所

想做台灣人

五毛返三元里

所有後生only

專業少少啦

Closed Petition
This petition has been archived because it did not meet the signature requirements. It can no longer be signed.

如果國民黨執政 台灣真係收得皮

國際戰線

香港拍馬都追唔上

721831101111

美國時間
啱啱八個字前先close左

辛苦晒

信民選政府，唔怕

因為蔣公冇放棄抗共堅守台灣
台灣成為最後民主自由堡壘
唔係咩美麗島變左64咁

其實應該殺雞儆猴 宣示反共主權

極權方面蔣介石始終冇共匪咁狠
無種族屠殺同有老美施壓差好遠

港人可以在台灣當兵嗎

暫時都未有得去台灣，將來一定要去下

228都係屠殺

蔣介石一樣咁撚狠
國民同共產一擔擔，唔洗分咁細

刀手呢?

啲護旗手唔敢出?

為正義而戰呀嗎

林榮基唔知邊科，都係企遠 d ，有時真係

估唔到黃絲竟然可以有藍絲既待遇

冇乜邊幾間好食
你係香港個味間間差唔多
呢邊啲油雞個皮好薄
我都係食開新北陳師傅間燒臘店咋
有好多打住旗號話係香港燒臘其實唔係香港人開
有次去南勢角間翔乜燒臘，佢問我係香港人定澳門人
我一答佢香港人佢就話香港人冇撚用
因為冇錢派
屌佢老母即刻唔撚想食
然後仲要收多我錢

好撚大陣仗

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

台灣去到而家都重係現在進行式
重要同親共賣台派爭

感謝台灣

台灣228就係勝利版既六四

聽過其實而家共產黨咁狼死部份係參考左當年極權國民政府

走佬都走得咁型..

知唔知好多手足連釋都唔比保

跟貼啲啦三毛